熱狗真係英超之恥

功夫足球 全場係度插水
其他英超隊係最多串柒柒 但冇破壞到本身場波
又放棄歐洲賽
不過kane係England’s golden boy
所以球證次鳩次都偏幫同唔會秋後算帳

班熱話冇做錯喎